絕望人跪求同行巴絲幫幫忙抽空睇下我最後既心聲

連登呢幾日好令人厭惡佢地，原因係好多post，佢地無共識，仲要互吊其他人做既野。和理非遊行俾人吊，裝修俾人吊，仲之咩活動都有人互吊一餐，而家戴口罩又吊，唔戴又吊，根本就係有人想搞分化搞散我地

最近已經唔係第一次感覺而家似雨革後期，趁而家淋火水救火，我地要堅持不分化不割蓆不篤灰，唔好畀佢地搞散！

盡量廣傳，唔好中政苦分化毒計。而家連登好撚毒，再唔解就毒撚死哂我地。

例子1、葵涌邨街坊落街聲援俾狗咬爆缸，俾人話無裝都落去甘on9。叫街坊接仔果時又叫人唔好着裝？
2, 和理非今日遊行，有帶口罩既俾狗咬，又話人on9做咩帶口罩。
3、一時話開花、一時話休息，轉頭又話晚間出去
4、勇武苦幹完就叫人做文宣，到做文宣和理非果時，就有人又吊文宣甘和平有咩用。
證據顯示正苦打手不停擾亂緊我地既思緒，不停用毒去分化我地既活動。目的係令到我地唔知做得d咩。無哂向前既計劃同目標，從而慢慢分化出厭惡感，放棄一齊爬山，互不割蓆。

各位巴絲，好好諗下我地咁辛苦行到呢到，有幾多手足傷既傷，拉既拉、不知名既死又有幾多？若我地唔攞返自己正確既分析思維和團結出黎，一定會俾政苦分化毒死。甘心咩？

請廣傳俾同路既人，讓一丁點火種燒回一團烈火🔥🔥🔥

自推

自推x2